[求救]notebook開唔到機

部notebook用用下突然hang機 之後變左藍色畫面同有一大篇英文
重新開機後就一直停係開機畫面load唔入
整唔整得返唔重要 我只係想要返部電腦d files
請問點樣可以拎返hhd d野出黎

補圖